畀佢發現咗我偷影佢

佢會點諗我

RAP

變態佬

覺得你有d變態
不如，直接上啦

我都俾人發現過
最後佢做咗我老婆

有圖再講

咁你屌我老母啦畀佢知埋連登acc仲得了嘅

巴打你仲點同佢講到嘢
好撚尷尬

果陣將計就計
直接send俾佢
同佢講好鍾意依個女仔

睇你影完之後啲反應係點啵

你一影完之後即刻閃人？

我冇俾人發現 但佢做咗我老公

喺旺角偷影佢？